[cry for us]索羅斯做空香港再次慘敗，或損失24億港元

索羅斯狙擊香港二次敗北損失24億港元

據多家港媒稱，利用港股近來的下跌，美國金融大鱷索羅斯大舉買入空單建倉，數據顯示，8月13日港交所期貨及期權總成交量和小型恆生指數期貨成交量在T+1時段內創新高，保守估計，98年索羅斯一夥持有10萬張空單，這次預計不低於20萬張。

與此同時，恆生指數經歷了一輪3000多點的急挫，跌幅逾10%。消息提到，8月31日上街人數大減，政府9月4日又提出四大行動推動對話，令港股回升、氣氛緩和。索羅斯一夥發現事與願違、形勢不利，9月5日上午開始大手筆拋出期指空單，下午又開始拋壓股票，企圖最後一博。不過港交所當日電子交易系統故障、暫停交易，令索羅斯一夥出貨逃命變成“關門打狗”。翌日恢復交易，港股繼續上揚，宣告索羅斯一夥繼1998年後再度大敗，估計損失高達約24億港元。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

佢早d單聲 等香港人裡應外合

不過港交所當日電子交易系統故障、暫停交易，令索羅斯一夥出貨逃命變成“關門打狗”。

出老千重好意思講成"閉門打狗" 不過篇野作故仔居多。

五毛飛機文

幾好吖
證明市場不再自由

source係大公報

班大陸狗打晒飛機

港股都打稻草人？

不如話佢輸到破產, 要去洗碗幫補家計

sol老躺著也中槍

對於佢隻芬, 24億港元算得d咩錢.....

3億幾美金對佢呢個level既人黎講應該唔洗1日就賺返.....

大陸人私下已廣傳相類似信息
真係俾啲愛國份子打飛機用

華文垃圾傳媒

不如眾籌夾舊錢比美國fund佬打香港

笑左出來

電子交易系統故障、暫停交易

幾就手

24億試到你個市場既穩健性有賺啦

24億試過港股係老千市

無知一問，邊日跌左3000點？

索羅斯垃撚圾
幫唔到大家攬炒

果然小學都未讀過
比小學畢業為首果個呃到

或損失24億港元

8月31日上街人數大減
攞反對通知書既遊行來同不反對計數話人數大減既呢句已經暴露佐立場